{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023688",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "베러스퀘어 시흥본점"
    },
    "text": "始興市月串洞に位置するベラースクエアは、ケッコル生態公園と新世界プレミアムアウトレットからそれぞれ車で10分の距離に位置する飲食店です。 若い青年たちが集まってリモデリングした家庭でピザとバーベキューを専門に提供し、コーヒーも楽しめます。 平日のみ予約を受け付けており、1時間当たり1チームの予約を受け付けています。 ベラスクエアへの道はペゴッと新世界プレミアムアウトレットからの道とケッコル生態公園からの道と説明されており、営業時間は毎日11:30から22:00までで、最終注文は20:00までです。 メニューとしてはピザ類やパスタ、プラッターなど様々な料理があり、価格もさまざまに設定されています。 新世界始興アウトレットから車で10分の距離に位置しており、ショッピングとともに美味しい料理を楽しむことができる場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ベラースクエアはどこに位置していますか？",
            "answer": "ベラースクエアは始興市月串洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ベラースクエアの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ベラースクエアの営業時間は毎日11:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ベラースクエアでは何を提供していますか？",
            "answer": "ベラースクエアではピザとバーベキューを専門に提供しています。"
        },
        {
            "question": "ベラースクエアへの道はどこから行けますか？",
            "answer": "ベラースクエアへの道はペゴッと新世界プレミアムアウトレットからの道とケッコル生態公園からの道の2つがあります。"
        },
        {
            "question": "ベラースクエアでは予約は何チームまで受け付けていますか？",
            "answer": "ベラースクエアでは平日のみ予約を受け付けており、1時間当たり1チームの予約を受け付けています。"
        },
        {
            "question": "ベラースクエアの最終注文は何時までですか？",
            "answer": "ベラースクエアの最終注文は20:00までです。"
        },
        {
            "question": "ベラースクエアのメニューはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ベラースクエアのメニューにはピザ類やパスタ、プラッターなど様々な料理があります。"
        },
        {
            "question": "ベラースクエアは新世界プレミアムアウトレットからどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ベラースクエアは新世界プレミアムアウトレットから車で10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ベラースクエアではコーヒーも楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、ベラースクエアではコーヒーも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ベラースクエアはケッコル生態公園からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ベラースクエアはケッコル生態公園から車で10分の距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 454
    }
}